黑警做乜叫人投降?

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

聽完，心諗做乜9

笑死我，原來遮係可以當盾用？係遮醜？驚咩姐，行出來，堂堂正正似番個人

早抖啦
而家講咩都太遲

屌班黑警係咁扮野 扮好人

當自己打仗

屌，圍撚住，到12點，全部拉鳩哂，咪搞掂囉，又唔使死，蒙面法2萬5姐，唔係俾唔起？

我真係睇電視食花生都食到流鼻血，今晚大家早d收工